唔投票或投白票都係出賣兄弟

之後寫過一次，希望出多次post
拉得一個得一個

我地今次真係唔輸得

唔投票、投白票
都係出賣香港人
出賣手足

唔投泛民，會放番一堆民賤聯工聯會入區議會

唔投泛民，到時建制派大勝，連國際輿論都輸埋

輸左之後，對家可以日日大字標題話證明民意支持政府止暴制亂

泛民係廢，但當初無佢地喺立法會阻止法案委員會選主席，就無之後嘅事

民主黨係入過中聯辦，但已經十九幾年前，呢一代白鴿呢場運動真係出過力

打贏場區選對我哋唔會有害，點解唔做？

星期日
香港需要你一票

所羅門講到明 今次係民主/共產主義之爭
白票撚姐係共產主義支持者 支持佢地返大灣區

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm

11月23日 7pm

每小時留言量

詳情幫推這個